其實係唔係應該開始諗下一步要點行？

雖然今次連立法會都衝埋，但係政府既回應依舊，繼續都係有兩個平行時空。咁樣既話其實衝立會都唔代表到啲咩，但係有好多人仲係好淘醉喺呢件事上面，但係仲要記住：

我哋仲係輸緊0：4架！

所以係咪都係時候諗下下一步要做啲咩黎反cup？

不過無論下一步係點都好，希望大家都記住不割席，不督灰，今次立會真係好感動，真係見到和理非同勇武大和解，希望真係會keep住。